食哂學校啲囡 有少少罪惡感😔

生得太靚仔都無辦法
其他仔仔無淡好食
世界就係咁唔公平
😔😔😔😔😔😔😔

Ok

agger

巧想同梨互射

食埋啲仔先再講

0分重作

巧牙 今晚見

閱。

追擊的巨人？

全部肥婆？

讀男校？